% El propósito de este documento es que pongas el código que has
% desarrollado tú. Eludiendo todo el código generado automáticamente
% así como las librerías de terceros que incluyas.
%
% Acuérdate de dividir el código en subsecciones comprensibles que faciliten
% la revisión del mismo. Si tu software tiene subsistemas, paquetes u otra
% clase de división, acuérdate de usarla para mejorar la legibilidad.

% Utiliza el paquete listings y crea una personalización con bonitos colores
% para cada uno de los lenguajes que hayas usado en tu proyecto.

\section{Código}
\label{sec:codigo}

\subsection{Main.cpp}
\label{sec:main}
\lstinputlisting[language=C++, caption={main.cpp}]{code/main.cpp}
\subsection{Mmap.cpp}
\label{sec:mmapcpp}
\lstinputlisting[language=C++, caption={mmap.cpp}]{code/mmap.cpp}
\subsection{Mmap.h}
\label{sec:mmaph}
\lstinputlisting[language=C++, caption={mmap.h}]{code/mmap.h}
\subsection{Boid.cpp}
\label{sec:boidcpp}
\lstinputlisting[language=C++, caption={boid.cpp}]{code/boid.cpp}
\subsection{Boid.h}
\label{sec:boidh}
\lstinputlisting[language=C++, caption={boid.h}]{code/boid.h}
\subsection{Vec2d.cpp}
\label{sec:vec2dcpp}
\lstinputlisting[language=C++, caption={vec2d.cpp}]{code/vec2d.cpp}
\subsection{Vec2d.h}
\label{sec:vec2dh}
\lstinputlisting[language=C++, caption={vec2d.h}]{code/vec2d.h}
\subsection{targetable.h}
\label{sec:targetableh}
\lstinputlisting[language=C++, caption={targetable.h}]{code/targetable.h}
\subsection{Makefile}
\label{sec:makefile}
\lstinputlisting[language=C++, caption={Makefile}]{code/Makefile}
\subsection{Freeling}
\label{sec:freelingcpp}
\lstinputlisting[language=C++, caption={freeling.cpp}]{code/freeling.cpp}
\subsection{Freeling.h}
\label{sec:freelingh}
\lstinputlisting[language=C++, caption={freeling.h}]{code/freeling.h}
\subsection{Ai.cpp}
\label{sec:aicpp}
\lstinputlisting[language=C++, caption={ai.cpp}]{code/ai.cpp}
\subsection{Ai.h}
\label{sec:aih}
\lstinputlisting[language=C++, caption={ai.h}]{code/ai.h}
\subsection{Analyze\_sentence.cpp}
\label{sec:analyzesentencecpp}
\lstinputlisting[language=C++, caption={analyze\_sentence.cpp}]{code/analyze_sentence.cpp}
\subsection{Analyze\_sentence.h}
\label{sec:analyzesentenceh}
\lstinputlisting[language=C++, caption={analyze\_sentence.h}]{code/analyze_sentence.h}
\subsection{Ansi.h}
\label{sec:ansih}
\lstinputlisting[language=C++, caption={ansi.h}]{code/ansi.h}
\subsection{Debug.h}
\label{sec:debugh}
\lstinputlisting[language=C++, caption={debug.h}]{code/debug.h}
\subsection{Hi.cpp}
\label{sec:hicpp}
\lstinputlisting[language=C++, caption={hi.cpp}]{code/hi.cpp}
\subsection{Hi.h}
\label{sec:hih}
\lstinputlisting[language=C++, caption={hi.h}]{code/hi.h}
\subsection{Interface.h}
\label{sec:interfaceh}
\lstinputlisting[language=C++, caption={interface.h}]{code/interface.h}
\subsection{Load.cpp}
\label{sec:loadcpp}
\lstinputlisting[language=C++, caption={load.cpp}]{code/load.cpp}
\subsection{Load.h}
\label{sec:loadh}
\lstinputlisting[language=C++, caption={load.h}]{code/load.h}
\subsection{Options.cpp}
\label{sec:optionscpp}
\lstinputlisting[language=C++, caption={options.cpp}]{code/options.cpp}
\subsection{Options.h}
\label{sec:optionsh}
\lstinputlisting[language=C++, caption={options.h}]{code/options.h}
\subsection{Socket.cpp}
\label{sec:socketcpp}
\lstinputlisting[language=C++, caption={socket.cpp}]{code/socket.cpp}
\subsection{Socket.h}
\label{sec:socketh}
\lstinputlisting[language=C++, caption={socket.h}]{code/socket.h}
\subsection{Word.cpp}
\label{sec:wordcpp}
\lstinputlisting[language=C++, caption={word.cpp}]{code/word.cpp}
\subsection{Word.h}
\label{sec:wordh}
\lstinputlisting[language=C++, caption={word.h}]{code/word.h}
\subsection{Samantha.src}
\label{sec:samanthascr}
\lstinputlisting[language=C++, caption={samantha.scr}]{code/samantha.txt}
\subsection{Samantha-load.scr}
\label{sec:samanthaloadscr}
\lstinputlisting[language=C++, caption={samantha-load.scr}]{code/samantha-load.txt}
\subsection{Title.scr}
\label{sec:titlescr}
\lstinputlisting[language=C++, caption={title.scr}]{code/title.txt}